Pornhub「性解放」 宣佈「歡迎使用者上傳各式內容」

〔即時新聞／綜合報導〕全球最大色情網站平台「Pornhub」4日於Twitter上宣布，歡迎所有使用者創建帳號，建立專屬的粉絲團，上傳情色以外的任何影像。內容可以是藝術、電腦繪圖、課程教學影片等等，外界猜想Pornhub正在突破「性」領域，追求更廣更大的使用率。

Pornhub本月4日的推文寫下，「Pornhub張開雙臂歡迎您加入我們，這是擁有數百萬粉絲的社群平台。」創作者可以上傳各式影像、圖片、GIF動畫、文字貼文，並且透過瀏覽數獲得回饋，

有網友在留言詢問，「等等，意思是我可以在Pornhub創建一個插圖畫家的帳號，張貼我的插圖作品，成為一個藝術畫廊？」Pornhub則明確回應，「是的，您可以隨時上傳藝術品和照片。您可以創建精選列表並獲得訂閱者。甚至可以推出個人專屬的社團，讓願意每個月付費的粉絲觀看更多屬於您的藝術作品。」

今年7月就曾有台灣網友為了備份新聞內容，將影片傳至Pornhub。目前進入Pornhub網站搜尋「考研」，也能看到許多支中國補習班老師解題數學的教學影片。

2015年，Pornhub也推出了同名的服裝品牌，名為「Pornhub Apparel」的電商平台也上線，銷售自己的品牌服裝。去年還曾推出快閃實體店面，引起排隊風潮，不過這家店未滿18歲無法進入。如今色情網站不再只限狹義的性愛範疇，結合消費主義和流行的社群趨勢，受外界封為「互聯網時代的《花花公子》」。

sperme tee

我怕有兒童色情，到底有幾變態嘅人鐘意兒童色情

Pornhuber

犯法照ban

搶曬tumblr D人

有啲覺得呢個舉動係諷刺tumblr

上_網做功課

好呀 抵啦

正常講

讓願意每個月付費的粉絲觀看

以後唔睇youtube啦 睇pornhub

甚至可以推出個人專屬的社團，讓願意每個月付費的粉絲觀看更多屬於您的藝術作品。

肯定大把人upload deep web野
到時jj下有段墨西哥毒販肢解女人片都咪話唔掃興

照計佢哋處理開啲人上傳CP 當食生菜

我要做第一個觀眾

係咩
點解我仲成日見到

我上又唔覺有喎

但係其實都要睇返一開始個方針係點，pornhub從一開始就係咸片網，tumblr一開始應該只係普通share圖，只係慢慢變左咸網

knock knock, FBI

九成基佬，玩屎，SM 片

Download/分享先犯法架

成日疾ser，睇xvideo好過

不嬲有
SM片不嬲多
睇睇吓就會喺相關度搵到屎屎尿尿
有次中伏click左入條人妖片先知原來有gay版pornhub
利申非gay唔睇屎尿屁

Xvideo咁低清

I am Pornhuber

You porn

睇完有暫存檔

不能只有你看到

Cache證明唔到你有意存取

上開xhamster

會唔會過左幾年 pornhub會取代ig同fd 成為第一有咸片加社交網站

瘋狂upload gymnosperm寫真

不枉我subscribe Pornhub Premium

Why

一個成功既社交平台 首先要吸引到女性用家 有無囡囡會當fb同ig咁放相？

記得有個research話pornhub既好多女性用家 至少都有4成

做得起就真係超越youtube

lm

有雜總正式登基既新聞片睇

諗起依個

一個更加無限制嘅youtube

吹大d 成日見到

可唔可以UPLOAD D響YOUTUBE會被BAN的港產片?
或者全套動畫?

我終於可以上位

無限中立地帶

如果有埋廣告收入
會唔會吸引到好多原本做緊youtuber嘅人去做pornhuber?

Pornhub你驚佢捉得唔嚴咩

有無APPS?

Tumblr 最大優勢(曾經)係可以上到apple store用app 睇，pornhub一定無得諗架啦，用網頁睇張gif都load到2046

有無link

應該有唔少蝗G新user

Tumblr玩撚完

要唔要改名做youhub/ porntube

SpankBang先係最正，Pornhub收皮啦

掟套 向世伯抽插 上去

準備收youtube 皮

Nobody knows he fuck Kina later

TUMBLR 9成人流都係睇咸野啦
有CP你咪做野禁CP囉
又要玩封殺
等執啦TUMBLR

自救啦
一人BACKUP一個TUMBLR再SHARE

開deepfake區未

Hello Pornhub 我係Jason

中國一早有Pornhuber

呢條女14歲 比你屌你屌唔屌

岩係覺得有毒

Hello pornhub

想食tumblr塊餅

唔係不嬲都歡迎咩

唔通同你地D大波大西撈埋黎睇咩

想求link?

你追住嚟search 梗係有啦

咩keywords會search到
等我block左佢

人地做咩生意起家
宜家先會怕有CP?

正啊喂 大家快d去Tumble搬嘢啦

好似playboy 咁慢慢轉型

好耐啦

而家睇下一段pornhub廣告

You sure?

要食塊餅出個app 仲好啦

你掃興姐
我岩啊

太細個 不了

呢排推薦list有條友教數，教得掂唔掂？

真正嘅上pornhub 學bio

你喺tumblr有冇見過deeb web 野

無 App 講乜撚都無用.

Tumblr 正左 share 同睇咸野係不停碌, 一張夾一張直到你棄械投降. 你 website 點都唔夠個 app 爽快.

呢個都唔似14歲啦

終於可以光明正大咁上pornhub做功課

聽講大陸合法性交年齡係14

第時做assignment啲sources就可以落pornhub嘅link

以後應該會多啲support?
分佣同埋開catagory 掛

純文字討論

啱啱check過南韓仲低啲13

YouTube...

rape 呢 佢BAN咗呢個字眼

無用啦個名有個porn字 你見無人會喺av下面留comment就知咸網同社交平台其實有衝突

tumblr成功係因為個平台原意唔係俾你做咸網

一個社交咸網 同 一個有咸嘢嘅社交網 好大分別

其實蘿莉都有cp成份...但我好鐘意....以前D人都十幾歲就結婚生仔。所以我唔覺有咩問題

屌我上Pornhub 都要對住啲補習片 明明就係想打丁減下考試壓力

屌你正呀喂

記得同學打present 想打youtube手快打左tube 8，以後唔使驚啦一個pornhub搞掂

你上載未完已有人拍門

其實張圖有咩用？ 直接用佢logo算啦

其實咁樣反而覺得無左佢的獨特性
搞porn搞到咁出名咪幾好 而家撈過界

老師

捉哂啲cp狗去啦

你估lihkg咩

以後做project終於知去邊搵source

你去某啲國家娶個13歲嘅日扑夜扑都唔犯法
前提係婚姻關係

點解又會介意結婚先扑...大把都婚前性行為。但又介意年齡...

問法官

Pornhub冇屎片睇既
依家有冇

咩名？